{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016068",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1003249",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안성 프로방스"
    },
    "text": "プロマンスホテルは総客室数20室で、韓国語を含む様々な言語で案内サポートを行っています。 ただし、基本規定のオンシーズンや特定日、祝日を含む日には料金が変動することがありますので、ご注意ください。 当宿を訪問した他の訪問者のレビューを見ると、ここが静かな湖に位置して異国的な雰囲気が感じられ、1階にはレストランもあって便利に食事ができるそうです。 また静かな休暇を過ごすのに良い場所で、貯水池の美しい風景を鑑賞しながら散歩を楽しむことができるという話もあります。 部屋は小さいが居心地が良く、窓から窓ガラスに物が入っているので拭いてくれる部分がもっときれいだといいという意見もあります。 そしてこの宿は自然環境と近くに位置し、龍雪貯水池の美しい景色を鑑賞することができ、親切な社長と快適な施設を提供するという評価もあります。 値段の割には快適に休める宿であり、皆様も満足できる経験ができると思います。",
    "QA": [
        {
            "question": "プロマンスホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "プロマンスホテルは総客室数20室です。"
        },
        {
            "question": "プロマンスホテルではどのような言語で案内サポートを行っていますか？",
            "answer": "プロマンスホテルでは、韓国語を含む様々な言語で案内サポートを行っています。"
        },
        {
            "question": "プロマンスホテルの料金はオンシーズンや特定日、祝日を含む日に変動することがありますか？",
            "answer": "はい、プロマンスホテルの料金はオンシーズンや特定日、祝日を含む日には変動することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "プロマンスホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "プロマンスホテルの周辺には静かな湖やレストランなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "プロマンスホテルの周辺で楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "プロマンスホテルの周辺では、貯水池の美しい風景を鑑賞しながら散歩を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プロマンスホテルの客室のサイズはどのくらいですか？",
            "answer": "プロマンスホテルの客室は小さいですが、居心地が良いです。"
        },
        {
            "question": "プロマンスホテルの客室からはどのような景色が見えますか？",
            "answer": "プロマンスホテルの客室からは、窓ガラスに物が入っていることがありますが、拭いてくれる部分がもっときれいだといいです。"
        },
        {
            "question": "プロマンスホテルは自然環境に近い位置にありますか？",
            "answer": "はい、プロマンスホテルは自然環境に近く位置しており、龍雪貯水池の美しい景色を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "プロマンスホテルは快適な施設を提供していますか？",
            "answer": "はい、プロマンスホテルは快適な施設を提供しており、親切な社長がいます。"
        },
        {
            "question": "プロマンスホテルの宿泊料金はお得ですか？",
            "answer": "はい、値段の割には快適に休める宿であり、皆様も満足できる経験ができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 492
    }
}